你如果唔洗番工 最想做既係咩？

我想陪多d家人

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

打丁

咪搞喇 我要轉認真mode

去旅行

求老細比我番工